仇思達：暴力抗爭點攪呀? 香港咁多解放軍, 仲有南方駐軍.

仇思達：
- "香港人"並唔係民族, 而係一個身份認同. "新加坡人"都唔係民族, 而係一個身份認同.
-港獨派見和平抗爭唔掂, 就支持"和平港獨"呢D on9野.
-中共寧願毀滅香港都唔會容許港獨. 美國都唔支持港獨
-港獨派同泛民都係痴線架
- 請港獨派解釋"香港民族"係咩黎
- "香港民族論"係 on9
- 香港政府點推翻呀? 香港咁多解放軍, 仲有南方駐軍.
- 我唔係支持和平理性, 我唔反對你地攪野, 但我唔會攪.
- 支爆之後, 大陸會有人去香港搶野.

6:20開始

wfc

仇思達係(自稱)本土派

最新稱號：大灣驅

其實有無人聽呢條友鳩up架?

駒
點解會叫大灣駒

因為佢個好多大灣區益友

哩啲都算
25-26
支持立23條國歌法引渡條例

難怪俾人話係大灣駒

一路都講緊無美軍坐鎮或者國際社會mandate單靠自己好難獨立架啦

所謂本土派原來好多都係鬼

神駒話美國都唔支持港獨

巴打你BUCKUP好，不斷LOOP

我唔理神驅佢有冇收錢，咩野立場都好。
其實佢講嘅野再難聽都係一個角度上嘅答案。
我覺得佢講嘅又唔係假，港獨派係要回應佢。

如神驅問個人嘅，我會好直接答佢，死咪死囉。
共產黨炸平香港，怕嘅就走啦，出機票俾你好唔好？
唔好話我連累你，係共產黨要炸，又我錯？邏輯有問題？

女人著得少衫就應該俾人強姦？
香港人爭取獨立就應該俾共產黨炸？
神驅屌足咁耐，有冇講出咩野方向出黎？
定叫我地跪好奶好共享成為大灣人嘅榮耀。

都已經咁嘅時候，唔理你搞支那民主化、自決、歸英、歸台、港獨，我都會支持。神驅跟本就講唔出邊個方法一定會得，唔係因為佢廢，而係因為冇人係先知。但當一個人唔知邊一個辦法一定可以，其實佢冇可能批判任何一個辦法絕對冇可能。

歷史本身都包含一大堆巧合同荒謬
但香港人唔咩都試下，機會率只有０％

究竟大灣駒有無睇過《想像共同體》？
佢知唔知乜野係民族？

佢又知唔知乜野係「住民自決」 (不是「民族自決」)？

佢好似乜撚都唔識, 係度鳩UP

咁即係點？佢等死, 定係跟黃毓民走去台灣？

即係佢係提唔出一個保護香港既方法
但一味屌晒全世界？

佢地自稱本土派, 但其實無人認為佢地係本土

唔係全世界嘅
佢一期一期去針對，
不過真係提唔出改變方向，或是提左都係冇改變嘅方向。

咁大灣駒講都尾,
結論都係乜野方案都無用, 佢唔會做任何野,
共產黨殺到黎, 佢就逃去外國？

佢既思路係咪咁？

仇思達不嬲得把口㗎啦，離開香港⋯⋯去旅行
都唔知呃咗幾多本土妹妹蝦條

on9 才會跟

好難，要睇代理戰爭打成點，而家都重係0:0
你望敘利亞同委內瑞拉都係反政府陣營嬴，
令一帶一路不斷吐血先得，唔係冷戰都進入唔到。

講n次退網

代佢答你

其實無論本土定咩，佢地屌嚟屌去都係集資等著草
真本土其實得身敗名裂嗰幾個
垃圾會俾人拉出去連票都冇得投嘅全部都係鬼

真係唔明點解可以咁多信徒，仲要係盲目信奉嗰種

wfc咩

同嗰隻過街老鼠御理一樣咁撚無恥

又屈.....

摧毀共產黨成立親美政權就會，但分裂中國就無血汗工廠，條數未必划算

唔屈收共產黨錢 衰11 班友仲有咩好講。。。

屌你和平就屌人鳩做

16年選舉嗰陣唔見你講
係度攬頭攬頸
收皮啦

咁事實上做到乜？登報紙當抗爭？

係話你知你班人柒乜
冇責任話你知要點做先唔柒

包括瓦全，條友仔其實死左去邊，有少少掛住佢……

仇同u no gun有咩分別？

神駒話自己係支持現實政治

咁佢而家都好現實：討好大灣區網民， 成功爭取到唔少簡體字fans

有, "u no gun"係笑人no gun

仇係自認自己no gun + no solution + do nothing

我唔明佢點解話自己係廢, 都可以大大聲好自豪咁款

大灣駒係咪痴撚咗線 ？

今次係佢發癲定佢背後嗰個發癲？

一向咁上下

咁多解放軍，搞乜都收皮啦，縮係個台度打飛機最好

益友開始進場

現實政治？現在唔係現實，現實改變唔到，唔係現在改變唔到。

現在係咩？誰大誰惡誰正確，有強權冇公理，有樓有人權，人命有價，尊嚴垃圾等等，政治如果運行得好就係用黎改變現在，令人類社會進步。

佢都唔會上連登回應，我都廢事打太多字。

神駒其實有講宜家點做
1. 休養生息 靜待時機
2. 減少鳩做 減少傷害民氣 避免入獄
3. 建立自媒體 做好宣傳 避免依賴蘋果

雖然我唔係好認同佢講民族嗰個point
尤其是廢漢字嗰啲
但係佢好多嘢都算諗得幾具體

神狗算撚數

神駒係節目都有講
- 支爆之後, 大陸會有人去香港搶野.
- 香港無自己軍隊, 點獨立.

神駒而家好具體做緊既野: 討好大灣區網民

係呀乜撚都唔做 唔好反抗

乜撚都唔做 時機就會出現

信都弱智

神駒做好多野吸引簡體字fans

縮係個台度屌人最有效

當最亂最極端到只有黑同白嘅時候本土派有得否認唔支持港獨咩

你最多都係食花生喳

分裂支那一樣可以有血汗工廠
EU有眼你睇

神區愈屌販民 堆狗就瘋狂抹黑轉移視線

證明愈屌愈正確

咁多個論點
其實叫人搞非暴力係冇錯
同埋叫人等
因為而家搞只會送頭
唔係得個勇字就可以

仇思達講明佢唔係話搞暴力係錯, 但唔好預佢落場

who fucking care?

叫人等其實好多本土派都講咗好多年
UR前UR後都係咁講
神駒不嬲戴晒頭盔先講嘢
緊係唔會叫人衝
宜家掟個樽都6年
鳩做/鳩衝只會累死自己人

其實畀錢收賣
仲平過出動解放軍囉

係，佢哩啲我都認同
只係連150 23條都跟足建制派就真係⋯⋯⋯

呢條友不嬲係9upper

原來KK比仇狗喺fb開名屌

笑死 唔得知依排你係咁狙撃仇狗

反還反
佢有講錯咩？
其實有咩可以做？
倪匡都講過
係共產黨統治下
和平抗爭武力抗爭都唔得啦
上面話橫掂都死搏盡一鋪暴力抗爭
老實講同炮灰冇分別

咪話咗哩部分認同
我係不認同佢支持立23條等等

當然反對23條
老實講
未有旺角騷亂之前啲人都仲有幻想
依家有DQ又判埋呢單案
仲諗住暴力抗爭真係on9
同埋唔好成日諗住外國會幫手先得㗎

咁同泛民有乜分別？

咁黃碌撚同仇思達叫人總辭做咩? 有用?

講暴力

仇思達狗主黃毓民叫人掟汽油彈呀

佢屌泛民屌到自己都變埋藍絲?

依家有班泛民喺度又有用?
你真係攪笑

仇思達：支爆之後, 大陸會有人去香港搶野. 香港自己無軍隊, 點獨立?

Kk條柒頭之前仲吹奏阿達，叫人聽佢節目

焦土啫

咁您想點?
繼續不斷送人入監獄?

喂
咪鳩up
佢幾時有咁講過
您幾唔中意佢都唔緊要
但您拎真憑實舉先得架

前排連登唔係好多人撐佢 唔屌得架咩

呢條友好似乜都反咁，咁佢有冇咩建議定係投共算

係無講錯，宜加只可以休養生息向上流爬做個有影響力既人宣傳本土理念感染多d人

咁佢同佢老細應該要同腦燒道歉，人地一早話左呢條路唔work
咁多年叫人勇武到頭來又走翻腦燒既路線、反對暴力、反對族群仇恨，
上星期果位台灣問題專家佢開到口講其實佢只係用把口反共
佢話台灣人係錢面前只有對支那跪底，呢兩條友既反共意志完全倒退，
反港獨反台獨撐泡菜魚，所以當初既燒黃分裂得啖笑好無謂

佢既方向：連結大陸人

你之前夠爆屌牙達
宜家仲係咁狂爆屌佢對家

9 up下，呃下蝦條，又去旅行